買Ethereum ？

有無人清楚知道呢樣係咩野？因為我上網睇都唔係好了解。。。另一半話佢想買，佢既價值雙倍咁升緊，又話its the future...值唔值買？

其實我都諗住買,個D錢唔怕輸就試下無妨.
以我暫時理解都係一個有限量既電子貨幣,當愈多人用就愈值錢

現錢好似依家不斷印,
你儲現錢就反正都係不斷眨值.

bitcoin朋友

係17年先升多左姐，唔好見人買你又買啦，咁撚易發個個發左。

愈多人買都要睇係炒家定真係有用，如果係短炒實際上都係升升跌跌。反而係呢隻野既價值同流通量

呢隻野呢排係咁宣傳 有閒錢可以入d 落去由佢郁下

LM

留名學嘢。